生活常識題 乜而家電話sell保險會問你身在何方架咩？

恒生打黎sell保險問我喺唔喺香港😵

似詐騙電話

你唔喺香港佢要俾長途費

好似香港保險一定要係香港簽